[秋冬]衣著討論區(6)

第一個post:秋冬衣著討論區

第二個post:秋冬衣著討論區(2)

第三個post:[春夏]衣著討論區(3)

第四個post:[秋冬]衣著討論區(4)

第五個post:[秋冬]衣著討論區(5)

話咁快又爆post

998

你都睇中？

幾歲？著開咩style？

短打淨色Tee有啲似我，我著到覺得有啲單調

試左闊腳褲先
一條夠你玩一季，真係岩先再投資

因為淨色嘛，好多人接受唔到啲patten eg:格仔,直間，橫間。

你終於come back

每日一願望 黑警冚家亡

I have one
Very good

總會有呢啲人

橫間絕對接受到

聽過有人話似監犯

呢件先係真正似監躉嘅衫 兩年前嘅款

決定好買NB 定 Nike 未

同你俾嘅意見一樣，都係傾向買Air Max

Air Max 經典白應該唔會做Discount 可以直接拿下

咁工裝Style 你玩架範圍好細，買一條直腳架pockets work Pants

咁你可以去睇下

但有唔同嘅色都幾有趣嘅

好睇款同顏色喎，闊腳牛好多地方都有，但唔係條條都襯到

U記都已經有闊腳牛

但NB 可能比較易襯，但Hoka one one 啲鞋款要襯到自己鐘意就比較難

德福間U記冇開

我覺得Regular 直腳都襯到，但真係要去試

正常發揮，無交通工具嘛

呢幾個Brand點睇？

有冇邊間既VEST好介紹

我諗其他分店都係

Monki Design，顏色取材大自然，我幾鐘意

Vintage?

Vintage工裝機能通殺

白鯨唔錯

Air Max舒服咩？

唔太舒服，但覺得個款靚。

我都覺，仲要好焗

佢同air force兩對都好硬

其實我都唔知而家幾錢

Air Force仲衰，好Q重又刮腳

之前有個同學被air Force打落個鼻度，即場流鼻血

air jordan low 1白色 舒服過air force?

冇著過 唔知

咁有冇白鞋推介 除咗stan smith

上面講緊air max,你點睇？

之前有對 著過一次覺得好唔舒服 之後就冇著過

Ultra Boost？相信夠曬舒服

係喎

入手？

上身slim fit Hoodie Jumper
下身係咪唔撞得slim fit褲？

我覺得好match

原來uniqlo u係前 Hermes 創意總監主理 唔怪得咁高質

低調啲

why not?

睇顏色，有啲色你想買都未必有你Size

點解會打到個鼻？

兩個小學雞玩

起飛腳？

算係

起飛腳嘅話拖鞋都會爆鼻血

雖然係，但air force嘅威力真係好強大

原來我有對Ultra boost 黑色

18歲 167cm 50kg 瘦底
今季應該點著

冇話一定上緊下鬆？上鬆下緊？
我巴

其實無囉我覺得

Common Projects

UB的確係舒服

我覺得上緊下鬆係好睇啲 平衡啲
我絲

利申 fashion design

呢兩件好似幾好

不了，又貴又唔抵

只可以話Uniqlo 啲羊毛冷衫係差左小小，超精紡個啲就ok，但係一啲都唔暖

btw,今日見到好多女仔著overalls,啱曬巴打你

其實無，不過mean 啲講下身肥架人打死都唔好下身緊

香港人身型偏啤梨型，上緊下鬆的確會幾合適。

我夏天都見好多，覺得好可愛，

咁咪有少少兩頭唔到岸一係就靚但唔保暖;一係就保暖但唔靚

係而且羊毛有小小難打理。如果有心機又唔怕打理，咁我不如買Cashmere個件。

卡其色褲裝配搭

我自己Tee 同恤都試過

平平哋Veja幾好

好啱打造我想要嘅casual look

我買左對比我媽媽

你買左鞋先講

啱啱瞓醒就已經去咗德福睇下，U記已經開返

之前係咪有巴打話想要u記嘅工裝長褲？而家$149

正 呢個post之前都有巴打話買咗呢件

都啱，唔好得個up字

衫褲都可以著住舊架先

照你個講法，其實鞋都可以

鞋你有無個款先？

其實無

買

嚟緊有個對我嚟講算係幾重要嘅場合，諗緊會唔會著得比平時有啲唔同

點唔同

想試下一個自己心目中嘅casual look,大概係上個post貼chris evans嗰幾幅

重要架場合就唔應該Causal
有幾重要？Grad Din 之類？

唔係，入學校幫手教啲嘢同分享

所以我又覺得未去到話要出動恤衫

想問吓呢d over-size恤衫邊嗰brand好？平時出街都唔多覺

恤衫加Tee

如果你唔介意自己Roll 袖，可以去望望Niko and / Global Work

係唔錯嘅提議，但我始終想係嗰日試下嗰種casual look

同埋暫時據我所知，當日嘅衣著其實無特別嘅要求，只要唔好背心短褲就ok

其實呢啲look真係無乜特別
都係睇樣睇身材

咁我建議你買件冷衫最好over size

如果唔係fit size 就唔洗睇身材

當然啦，自問都冇美隊咁靚仔同大隻

仲有兩個星期，唔買了;屋企有兩件U記冷衫

試下搵件立領恤衫打底
冷衫隻袖拉高少少 戴埋隻錶就

錶有了

到差唔多入學校嗰日，我再報告畀各位巴絲聽，敬請期待

thx

Btw,我諗住搵一件好乾淨、好白嘅白Tee打底

本身冷衫咩領

兩件都係圓領

Great, 戴錶的話冷衫都要keep roll 袖，睇落無咁强勢，如果要上台做分享，更有親切感

thanks

的確有機會上台做分享

小小題外話，我覺得係一個好難得嘅機會

買u 記恤出街撞既機會係咪99%u記啲恤幾靚又平，但又驚周街都係

的確係

1461 mono 點襯好

嘩呢啲好難搵架wo
多數os都係長係衫長
袖長好少見

一定係啦，我上台架機會都係因為畢業

全黑其實好百搭，我自己會白色Tee 外搭一件黑色Coach Jacket, 下身黑色九分腳西褲

值得一提嘅係，我唔係以學生身份入去

睇黎係參加左某啲活動，分享感想

嘩！一估就中

有幾難估姐，你都講到咁出面

好期待當日

準備好唔啲speech唔好緊張，咁就完美

收到，有咩詳情會再喺度通知大家

依幾日最低溫度會再低少少
唔好病

會著夠衫

我都係咁樣，仲有冇其他襯法
驚著到好似返工咁

咁就試下牛仔褲roll 上腳眼，之後就試下著啲非純色架長襪，上身就衞衣/Tee

可以試試

啱啱去咗U記睇冷衫同hoodie

又冷衫

有件啡色冷衫幾靚

厚身少少？

呢個post#82嗰件

哈，西褲皮鞋就係韓仔look

我唔太鐘意韓仔look

無計，韓仔成日咁著
如果想歐美小小，對鞋要花少少心思

兩件好似唔夠，始終我想打造casual look

Casual 都唔洗咁相近架衣物

歐美嘅話就Red Wing、Timberland嗰類

如果唔打算夏天會著，Red Wing,Timberland 係ok

casual look除咗我講嗰種之外你有冇冇咩提議？

真係得返tee 同 衞衣，舒服為主的話

2千頭意大利皮製都唔抵？

Comme des garcons shirt

可能學生哥姐，二千頭真皮其實真係好平，波鞋過二千就真係唔抵

呢家d學生哥一身潮牌，好有笑架

唔怪得佢地，價值觀未Build up 好

好有錢

冬天隨左風褸仲有咩揀
上身
我想著毛毛衫+layer

仲要勁好著又好襯

冷衫？hoodie？

一對黑，一對白就已經夠玩

毛毛衫即係Fleece抓毛？ ?

咁玩

著左一年，鞋頭同鞋踭皮都裂緊
白鞋係消耗品，我會選擇買平d

想問下有冇類似嘅衫褲嘅鋪頭

good

真係好難
揾衫長唔難，但係袖鬆同寬真係少見

好貴
利申窮學生

你地有冇咁著下

做下gym先

港島打工仔好多都係咁

其實所有地方都有人咁著，包括我

買咩brand
H&M ok?

H&M 買唔落手。。。可以考慮Fred Perry

我冇，可能好重要嘅場合先會咁著。

我鍾意casual啲

想問牛仔褸個䄂應該點摺？

Fred perry 幾好，cutting幾fit
ralph lauren 夠經典
最無得輸梗係$149 uniqlo

就咁摺上去

隨便Roll, 見過人扣袖口鈕反摺一下，又見過解鈕卷兩下

Ralph lauren 依幾年多左後生著
以前都係見Fred Perry 多

RL 好係好，但就偏貴，同埋入專門店比人mark住晒既感覺好唔舒服

我自己係扣鈕反摺一下就算，因為方便打字

不過我通常都係叫個Sales person 比我望一圈先，有睇岩先再搵佢幫手。之後望完就走

白鞋so far真係冇一對靚過cp
減價二千頭其實ok
Ub都千五 cp對得住個價

MA-1

買極都買唔到件啱心水嘅ma-1

仲有咩摺法

就咁反上去再扯高

有冇女裝冷帽推薦

如果睇岩會試埋Size

今年多Kangol同Carhartt，不過我都推薦可以望下

MA-1有咩推介？

經典牌子

黑色燈心絨褲上身可以襯咩?

我都想入手

黑冷衫

全黑

Buy
Good

闊腳？

收到

冷衫大家鍾意圓領定v領定開胸？

你巴定絲？

三樣各有特色

係 GU果條

噢，其實簡單一件恤衫，凍就加多件冷衫已經好好睇。如果你想多啲Pattern 都得

有無巴打有興趣夾g2000 black
見佢舖頭有discount 1萬減3000

自已買唔到兩套西裝

其實一件cardigan都可以創造到好多style出嚟

唔洗用到創造咁誇張。確實係容易令到配搭比較適合啲見人架場合

其實可以整多幾件恤衫更換

有10000蚊點會買g2k...
拎6000去dream bespoke 整啦

我意思係佢formal得、casual又得

咁都係多一個選擇姐，你叫佢去Suitsupply 又得姐得

唔該哂兩位巴打
自己好多時著g2000 因為cutting fit身唔洗煩only

自已懶即買即走

補充:我覺得第二幅好適合同屋企人或者親戚飲茶時咁著

如果真係有需要日日老西，其實我係建議去Tailor made。即買即走的確係方便，但諗深一層，Tailor made係你著住做野/行動上會好過你買現成。

早幾年已經好多香港人著
我自己都買左件紅色，主要襯Tee & Jeans

灰色同深藍色真係實冇死

諗諗下一件cardigan+恤衫已經可以去飲

我諗淨係恤衫都得

講緊凍啲嘅天氣

今日試咗冷衫casual look

Woo, Great for this weathers

直腳淺藍牛
營造復古感覺

20度以下我會咁著

今日我係街就法蘭絨恤衫加件Vest ，下身就牛仔褲Dr.M

H&M d 純色衛衣come唔come玩見$79幾平想買黎著下

雖然平，但佢啲質地真係……

唔好洗，著完一個凍天丟

你好似都幾鍾意咁樣著？

我下星期正式入學校分享

咁著返工成熟啲。
但我一時又會全身運動裝

keep 住你想架style 去分享，個人係會精神啲

你咁瘦咁fit

What is 法蘭絨恤衫加件Vest

唔買了咁

諗住佢Tee垃圾姐，估唔到衛衣都係垃圾

你可以當係我自拍一樣

有冇人買左
想睇下實物

法蘭絨恤衫就係下面張圖個種

再加一件燈蕊絨Vest 係出面
而Vest 就似下面條link

今晚凍返好多呀，各位要著夠衫。

洗多幾次鬆哂，真係一季一季換

想買下圖既冷衫
邊間好

正

其實我都想知

同埋想買埋大衣
但係香港好似無乜機會著到大衣（相對無咁凍）

MA-1已經好足夠

keyword:絲瓜領

MA-1 入面一件長袖t/hoodie?

係

料一定唔會好架啦
但你想買下特別色襯下係ok
果陣都有買件有圖案，見個圖案幾靚又未買過磚紅色所以試下

入面著短袖都得架

邊到有大衣睇下

有無人中意著dr ma/布鞋多過波鞋？
我眼中波鞋除咗舒服好著
襯衫一般 多數都好大舊

budget ?

波鞋多數適合襯短褲

Red wing is good

呢對唔錯

iron ranger 正

借個位問下 hoka對BONDI 6 "Triple Black" 女裝 使唔使買大/細半個碼

依家d衛衣好興有個類似三角形既野係個領口下面（U記，baleno個d)，好肉酸同礙眼

gap有但CUT唔FIT..除非你大隻

如果唔係就rb

rb係？

hoka 有獨立Post, 可以試下去個邊問

有無諗過無左仲怪

求link

買咗件乾濕褸 除咗襯恤衫 仲襯咩好

Burberry？

係呀

啱啱瞓醒之U記報導

樽領tee

burberry嗰啲有保證

買件工裝外套襯定直條恤衫襯好？

有冇之前果件hoodie

唔覺有

邊度有得買白色樽領

我覺得睇埋條褲同對鞋

打底就Uniqlo

純粹上身呢 定買衛衣好

工裝，Henley Tee係無敵

今日用$150買左對鞋

係邊入手

中環 on the list converse 開倉

我上年買左對黑色one star

樽領冷衫，但其實我覺得最好始終係恤衫

Converse

Push

白丅+黑褲+白鞋

學nba啲人著應該ok,

hoodie (入面加多件短袖睇落大隻d) + 綿質Jogger + 有patter / color長襪 + 潮少少波鞋

Sweater (又係加多件短袖塞漲少少個人) + 風褸 + Jogger + 長襪 + 潮波鞋

大佬普通嘛 就係咁架喇
再唔係…
hoodie + NBA背心波衫著面 + Jogger + 長襪 + 波鞋

明星效應
世畀咁大咁多人總會有一班人以為跟明星著衫就好型好潮

佢地都唔係因為著衫型而出名

人地設計師嚟

正評for認真俾意見

Burberry啲長褸其實幾錢 好少行

好似萬幾蚊起跳

我成日秋冬衣着都係冷衫加黑褲/白tee+直腳牛 好悶 點算好

想買對斯文白鞋冬天著
有無推介？
暫時睇中Veja

U記eg衛衣真係好正
準備去買多件

converse官網睇中呢對
你地覺得點？

dont buy leather

想問下有冇靚嘅洗水牛仔褲推薦？

Where有貨

瘦撚 172cm 48kg
牛仔褸可以點襯

巴？絲？budget？

巴，筆直under 2000，最緊要靚
Thx

要上網填野 跟住會sd 個code比你

入去同比錢都要show code比佢睇

Veja 夠啦

巴定絲？

巴

APC, acne studios

除左牛仔褲咩都著得。黑牛除外。 點解你可以咁瘦

上面點著？
我都想知點解

兩個牌子著咗出嚟人哋都睇唔出係咩牌子囉 都算行簡單路線 我自己就鍾意acne多啲 cutting同顏色都多啲選擇 價錢就acne貴少少

冇記錯apc同acne都係

唔想畀錢IT賺 唯有上網買或者去lane crawford買

ssense

想買

acne畀大陸同it攞咗40%股份

買 有對灰藍色 不過個底易蝕

clarks

牛仔褸著返牛仔褲完全冇問題

要平又比較靚嘅話 我淨係諗到ae

見人著綿褲覺得好怪，雖然係舒服

似屋企著

Thx,但睇過啲款之後發現同我理想嗰個樣唔係好match

理想示意圖

真係幾理想

diesel？

火巴，自從試咗一次冷衫casual look之後就愛上咗，我呢幾日成日著

舒服呀嘛，講真但凍多少少，就唔夠

我而家著緊嗰件係一件好薄嘅冷衫，如果真係凍多少少我會換件或者買多件厚啲嘅冷衫。

哎呀，到時就短袖加件外套

其實suppose可以買到，
又係咁啱冇我碼

？

凍少少個時，啲風會穿過冷衫

都係

有冇咩容易襯嘅白色鞋推介

有啲貴
利申：學生哥唔識嘢

reebok club c
air force 1
converse jack purcell

air max

red wing嗰類

alden

想買呢對，有冇巴絲知道邊間有？

準備聖誕禮物比男友，買咩好？

Dad shoes

Dom

問佢想要咩

飛機杯

我覺得可以睇下Boots

LV

識玩

但開心又未必一定啱心水喎

送自己比人最開心，最岩心水

火巴無啦啦咁識講嘢嘅

依啲天賦黎，平凡人學唔嚟

相反，我係覺得平時你好正經

同你咁上下高，做左3年尖由50kg 增肌到62，由xs著到m碼

過程係點 要食幾多野

其實都係1日3-4餐

好少見，End. 同 Ssense都見唔到有

真心share

之前都有𥄫過下
反而想買佢條重磅洗水牛仔

超彈個條？

碌落啲嗰條闊牛
彈唔彈就唔知
睇相覺得cutting ok
實物就唔知

求link
我淨係睇中左八袋闊腳褲

8袋嗰條係咪正係得嗰2隻色

依個先岩

有兩款八袋

另一款係褲腳有索繩，都係兩隻色
不過cutting 無咁好睇

又ok喎, 佢都多details
只係覺得如果我著，只會roll 腳

係
第一條正啲 吊腳正

另一款六袋有灰色，都唔錯

係 唔同普通牛
Roll埋正好多
遲下去睇下先

去馬
之前買過條Jogger pants, 啲料其實唔錯，只係黑色好易洗到淺色

Must
早2年有fd買過條黑色super skinny 不過都仲keep到

要揾下

間鋪啲vest抵唔抵屌 之前行過見都唔平
差唔多成千銀

其實我唔係特別細食
又成日飲肥仔水每日一罐
但係唔知點解就係增唔到磅

vintage 系架野係貴，但係好襟著，預你著過世

只可以話依家著咩都自信好多同著得無以前咁花巧

肥係其他地方eg內臟
所以建議做埋運動

有成日去踩單車

有無搵過實體鋪？因為我唔鐘意NB, 所以完全唔覺眼

建議你去做下gym， build up 啲肌肉

我以為你23左右

咁我個樣都唔似廢中

買唔買得起又唔係好關年齡事
我買嘢買得最癲係19 20嗰陣

關事，如果你係用信用卡，未過21歲而且唔係在職架情況，銀行唔會比你咁高Credit limit，即係係癲極都有條底線。再唔係就你有一個好好架家庭環境

咁你買同睇個啲都唔廢，頂多係成熟姐

唔會喇 你想要個樣野就唔會想浪費時間等佢減個少少

咁又冇 得閒搵下

除非半價

早買早享受 遲買平幾舊

我要繼續說服你快啲買

一減就唔係減少少
我之前買過對鞋萬幾蚊減到七千

佢畀我個留言混淆咗

對唔住，應該真係記錯，唔關係事

大把嘢想買

好似得確有少少on9

那有錢

最近有咩新野睇岩

都係恤衫、red wing、上面嗰對nb

都唔係好多野姐

好似有啲唔同

依間需唔需要集運架

直送到屋企收HKD150

巴打們知唔知邊度有依款鬆身冷衫賣?

撳錯左sd
圖中嗰件既設計有啲位爛
我淨係想要純色
利申:非打手 純粹因為黃店而唔遮名

is ok, budget 唔多都係Uniqlo ,Global work

唔係，係好fit身

最緊要自己睇自己有信心

多謝火巴支持

岩岩見到依件shirt 幾得

筆直400以下 U記之前試過 多數都係緊身 唔啱我 Global work遲啲去睇下先 唔該晒巴打

淘寶貨

睇店主平時講既野又唔似

收到！

有沒jacket 推薦 最好有連帽可以分散個種

North Face ?

想搵 Leather Jacket

reebok club c 85好似幾正
邊度有

This ?

想搵wool長褸 & blazer, 有無好推介？

想買外套
又冇乜心水
求指教

咩外套？

新手著開uniqlo, 留名學野

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

好似hea得濟

佢用緊LV銀包啦已經

兩個都係
care衣著呀佢

邊隻好
好少見錶框會有玳瑁色 覺得好靚

上手圖

呢件都好鍾意... 但應該唔買
感覺hnm都搵到 就唔洗五百幾蚊啦

你想睇實物？波鞋街見過

真 啡色靚好多

絲打你都好多嘢想買

black friday ah ma

同埋呢隻原價要$1200
折實$700

鐘意就買，又唔係即用即棄

已入手

我之前見到Adidas 有一對好似樣，不過我放棄左，太多鞋，無咁多對腳

我都著開guess

平時嘅我一定咩都唔諗就買
但來緊12月去兩個旅行 要就住就住洗啲錢

後日飛 好驚帶唔夠衫...

之前8月去 夜晚都跌到10幾度
地方空曠 一定要著防風嘅褸
俄妹好靚

我一月尾都飛東京，但完全諗唔到買咩，應該係食食食，唔洗就住洗啲錢

正祝你好玩同平安

去下北沢睇古著

我1月頭都去

帶左去影相

同朋友去，有機會都去

天氣正到爆

不過唔知點著好，今次唔想on99咁著羽絨

我都係打算Jacket

而家喺東京
一件背心薄heatech
一件綿質樽領u記長袖淨色
一條牛仔闊腳褲
一件冷衫

前日去富士山得0-3℃
就加件無印長袖薄羽絨喺冷衫入面
同埋頸巾

就算凍都唔會凍到就死咁
入室內好熱
平時就放件無印羽絨(可以摺埋細細舊)喺袋
不過好少著 嫌羽絨/類似superdry啲褸柒

Gu or u 記之前見過類似 唔知而家仲有冇

一樣
從來都未著過羽絨
香港基本上冬天著恤衫加件冷衫，著多件褸已經好夠，之前著過韓仔果種褸，厚到不行
一月去日本都係加多件heattect ultra，最緊要手，頸同腳保暖

就算著都只會打底
背心薄羽絨 出面再加外套遮住

小弟167，想問一下大脾粗同大pat係咪應該著直腳褲/闊褲？ 買左條amercian eagle slim 都係覺得大脾位太緊變左一舊咁，已經有彈性都覺緊，買直腳闊係咪唯一選擇？ 有冇牌子推介？ 有冇同路人

減肥先

自問係有個肚腩仔小肥，但大脾同個pat由細到大都係咁

Publish jogger

佢係咪好似 casual d?

碧咸嗰個牌子

same here
著闊d，可以修飾對腳既線條，變得俐落d
窄腳褲顯晒成隻腳既線條，除非你對腳天生好直，否則都只係自曝其短
eg 左邊個鬼佬

u記u系列d 闊褲幾好

但係直腳褲/闊腳比起slim個褲腳位闊左唔少,會唔會對矮仔好奇怪? 或者有冇咩IG/facebook/網推介下俾我呢類身形既參考下? thanks so much

見啲人條腿咁瘦就好羨慕
著西裝又好睇

瘦唔算係優勢，直先係

唔介意呀 仲有冇多d? 粗又矮好慘

想請教大家上網買衣服係咪主要睇膊頭岩唔岩身。膊頭位最緊要

係，除非係Oversized

如果膊頭岩，chest差少少
係咪比Chest岩，膊頭差少少好

我主張係睇膊為主，如果係fit size, 膊位係最影響活動。

Buy publish jogger 得唔得

麻麻地jogger

Why??
唔靚？

麻麻個褲腳個舊野

正氣巴幾時出嚟

我明白

有冇好介紹？

絲打咁正

佢買嗰啲嘢我好多都有買

有冇啡色冷衫推介 除咗u記 買得太多u記

幾型

你有邊隻冷衫

paul smith

小拋磚引玉

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

大pat 又過瘦 其實係盆骨大
冬天可以點著
夏天就話A字裙 宜家老了 著短裙凍到pk
求指教

長裙？

女都係歐美style 正

高就係

真 咁著波鞋都舒服嘅 但係都唔洗下下都著波鞋

呢排買左GU 燈籠芯個款 都炆炆地水
好顯盆骨
長裙要本身有個形個d先得
上下半身係兩個人
腰幼 盆骨大 腳幼

連身裙，長裙
一係oversize
冬天加件jacket/coat 咩都遮哂

跟咁多位學下點樣配搭

佢依件係咩衫，冷衫？

有冇男裝爛牛推薦

HG fdmtl

Mnml
啲cutting好得

fdmtl
但幾貴下

百摺群，啲摺會令你睇落pat pat 無咁大

算係咁

官網可能仲平

Yes, 有Size 的話

成個po啲圖都係u記

歐美外套/褸有冇推薦?
想玩oversize
但襯背囊又唔多型棍

Oversize 襯背囊唔會唔型，買返個Mystery Ranch

前面盆骨大
著緊身牛仔褲好難睇
百褶裙最容易顯盆骨

想問絲打 著裙會唔會著u記heattech leggings？
老了怕凍 但係leggings又好長

買長a字裙/闊腳褲 最好無袋

睇下呢個台妹

仲有呢2條片 有多啲下身示範

睇你嗰日咩色tone
格硬嚟只會唔match
或者著啲厚身既絲襪都ok既

普通冷衫

會咩

依加咁凍 冷衫都頂唔順

我已經著緊樽領Tee 同Denims jacket

火巴來了

頹著

外套 褸去邊到買好 又u記？

咩褸？

其實我都唔知點襯好 都係著開裇衫/衛衣

但依加咁凍 要加多件褸

有冇好介紹

Fleece, cargo, military jacket
好多大牌 潮牌都有

軍褸、牛仔褸？

APM U記好多人排長龍我諗係因為感謝節大減價

前日買咗巴打推嗰條uniqlo u 牛仔褲 都幾寬吓 點襯好

邊條？同埋你男定女？

拎去改窄佢囉

男 uniqlo u wide fit tapered jeans

cutting來㗎喎

睇你想行咩風格，Budget 唔多建議諗清楚，之後孤注一擲

Causal look?
衞衣，恤衫外搭無袖冷衫/Vest

毒巴咩事？

唔想日系小小？

留名學嘢

買過，去日本特登走去搵佢間野

屌奶星，係amazon買左件levis牛仔恤，cutting超垃圾又oversize，我買m size大件到the rock都啱著
利申：176cm，62kg

有無check Size chart

你都幾瘦下

我都覺，我177CM 重佢3KG

5睇measurements

big & tall版

我都係估買左肥佬版

無check Size chart呀唉
腰圍cutting勁闊

睇返佢size chart，其實我係符合架喎，根本佢cutting有問題

Online 買衫前記得睇佢個size chart。

Comment 啲人話係slim fit..?

未打完就send 左

試下揾amazon support

巴打們去開邊度買
170 62kg有冇咩建議點夾
依家著到好撚毒

睇返型號，應該唔係Slim fit

睇你想要咩Style, 運動型就衞衣加綿質運動褲

我同巴打你身型差唔多...我買S Size 喎

有冇u記闊褲既圖行咗幾圈都唔見

有無度錯位？

我係Apps 都搵唔到了

u wide fit仲有

咁都算闊褲？

見到窄腳炸

出U記掃貨

不了，儲錢支持下小店仲好

U記今次衰咩

無衰，只係想支持下香港人姐

香港小店咪又係水貨佬

奶左野了勁多人，基本上d貨斷哂碼，得返L同XL

睇你買咩

Sad, 不過我已經夠了，儲返錢去日本爆買

正解 不過喺日本見到啲大褸幾靚都好
都唔敢買 香港天氣好難著到 唔夠凍

都唔會，我今日都係短Tee 加大褸，睇你點襯姐

想買件u記圓領冷衫玩smart causal
如果恤衫主要係黑 白 深藍同淺藍 咩色嘅冷衫比較襯 深啡?

我會建議灰色同米白色

Gu都畀人掃蕩咁
想買件深灰色衛衣都搵唔到
$99好抵h&m 都要$179，仲要摸落料差過gu

短䄂加冷衫已夠做

我等巴士食風所以點都要件褸頂下，係公司有冷氣又係唔除得

啱曬你啦著到大褸

但怕今晚凍到PK, 所以樽領加大褸。

this

無領個件UNIQLO X EG 黑色大褸
之後黑色樽領Tee 加燈芯絨闊腳褲，最後Dr.martens 作點綴

新手想問180 63kg 瘦底應該點買衫

H&m呢到d巴打一致負評有時d外套幾靚我都唔敢買

我成日都咁樣著
但好多人望住

你都係想我答你靚仔姐

我大褸係過膝頭啲啲嗰隻
唔係中褸
今日著左灰色格仔中褸

真心，外套好少少

有180可以試下老西

OK喎，不過睇地區
港島區啲人接受程度好啲啲，可能係見得多就習慣左，覺得無特別

講真新界仲凍啦
唔明點解啲人咁都覺得出奇
同埋大褸其實就咁著係唔保暖
12度都著得基本上

係呀，所以應該係見得少人咁著，先會望多幾眼。
我知道有啲人覺得凍就應該著厚，唔係著長大嬲。

我自己而家都著緊H&M衛衣但貴小小嘅款
純粹貪佢個圖案
但貴嘅著落摸落都舒服
但普通純色衛衣摸落感覺好差

得閒做下占啦ching
申利：186 63上到71kg 黎緊上75

質地真係差d

發現好多女仔香港著大褸 男仔比較少

真，香港男仔覺得無必要同香港唔適合著

著得好睇就得啦 可能覺得太誇張

同意你話佢地覺得太誇張，但佢地又好少望人著雪褸

同問178 着左鞋181 61kg

韓仔look(冬天素色長袖Tee有摺西褲加對白波鞋 )/ 老西

尤其是長褸，我之前都有開post講過

我又嚟了
屋企啲大褸可以出動
今年仲買咗件及膝乾濕褸

如果衣著個方面嚟講 大家會比較鍾意呢幾日嘅天氣定上個禮拜冇咁凍嘅天氣？

有冇保暖parka/ 軍褸 牌子推介

唔係啦咁貴學生哥邊有咁多
等出黎做嘢買返件

梗係凍啲好

太乾

有件呢款褸
呢幾日著啱晒

相信呢幾日啱曬你

邊度有得賣 有興趣

咁係咩brand？

香港唔清楚
我嗰件喺日本買

ASOS
早排7折

周街都ma-1
有冇啲比較易襯嘅褸推薦下

你著咩鞋加3cm

U記

呢種褸你覺得點？我覺得幾好 唔肯定係咪叫parka

可能red wing

Dr.Ma 都係2.5 CM炸

差不多啦

其實咁架高度要著啲突顯身材比例架衣著，所以我都係答人著老西

其實呢啲都幾好，自己有一兩件
不過想知響無hood方面有咩選擇

herrington jacket

牛仔褸？

要年紀有返咁上下

我呢二日都有出CWB,成條街都係大褸喎，多到公廁咁。
因為我都係著大褸，所以有留意。

但好多人真係著得唔好睇
1. 比例唔岩
2. 真係唔夠高（講緊連175都無）
3. 襯波鞋

襯波鞋真係好柒...仲有見到個肥仔著長褸

我見著嘅都係西裝友多。
我主要好奇上面comments，乜真係有人會對大褸有bias咩?定係Kowloon/mk個邉真係冇咩人著smart casual?
講保暖我覺得大褸唔會特別好

drmartens好撚痛
屌

波鞋真係麻麻地

btw 新parco好能正

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

a1 jacket.
safari jacket
pea coat

我啲dr ma 1941兩邊都有血跡
新鞋著2/3對厚襪 再用風筒吹軟個皮 會舒服好多

你買咩size

係幾正
但係no$

呢啲個樣要夠成熟或者夠man 先得

Yes,個人覺得起碼要30以上先好著

A1好似幾正
thx bro

不過都係睇design 啦
呢d 應該都可以襯得後生啲掛？
MA-1最初軍用款其實都好老餅

啱啱好 因為著耐咗會越黎越鬆
買咗2對同款同色
舊嗰對買大一個碼 最後著耐咗鬆到就甩
新嗰對啱啱好 啱啱著嗰陣辛苦少少 但而家好舒服

其實軍褸好多型號都唔错M65M-65亦都幾正

靴都係咁 利申自己對timbs 都係

總之就係型

點解有殘體

sor

各位靚仔你地個髮型係點

真係地區性問題

我自己有對1461都Breaking in 左成個月

唉屌我買細咗1碼

雖然而家係冬天，但都想問下大家覺唔覺得大隻或者中等身型嘅人著件白Tee會好型？

連登仔標準答案：有身型著咩都型

話雖如此，但其實都要個樣合格，起碼係大眾樣

唔覺
肯收皮未

比起白tee 都係秋蟬牌羊毛內衣比較好

唔使咁惡嘅

真

咩事

我會覺得喺衣著呢方面，身型的確幾重要

要

著住3對厚襪用風筒熱風吹軟啲皮

係幾重要
不過都係樣>身型

可以當好多人都係一般樣嘅

細喎
要放番出去

其實點解會買細。。。

唔知喺邊度問好 我無追開po唔知之前有無人問過 我想問下知唔知邊度有得買平平地嘅女裝mule loafers拖鞋款 大概$2xx-$4xx到都ok 最好係實體店因為我唔鍾意網購之前去過randa同oriental traffic都見唔到有所以就上黎問下大家唔該曬

Cons 屎1970 黑色高筒而家呢排有無平

long coat 邊到多得揀

去suit supply 睇睇，quality 算係對得住個價

上左官網睇
真係靚 不過好貴

真係有quality 既coat 可以著好多年
係值得買貴d 既，一係唔買一係買貴d 著耐d

明明話留錢去日本掃貨，點知Levi's 半價，掃左三千銀，一件Hoodie,一件牛仔恤，一件牛仔嬲

日本Levis outlet都好平

但係好少Made&Craft 系列

$3000你都好癲下

但都係撞手神，我之前去過幾次，都係無睇中，空手而回，相反我啲朋友就一兩袋

係，我上個月淨係換左個電鬚刨，點知今個月一出糧就洗三千

拉上補下

失策，不過真係平過我係Black Friday 個時見到。半價加三件再85折

有少少後悔？

咁又無，三件都好鐘意，而且好易襯
反而想買多一件oversize hoodie

返來啦

想問有無人知女裝工裝褲係邊到睇 100-300 筆直

另外有無人著hoka one one?

工裝褲正常無分男女，如果想要Brand ，依個價就應該無。

Hoka One One 我淨係試過著，唔知有無討論空間？M TOR ULTRA LOW 真係好型

300咁少好難搵
有

下星期再飛

俄羅斯都ok好玩
不過book酒店果陣無睇行程成個星期都留喺莫斯科
其實應該抽3日去聖彼德堡
行左好多博物館 克里姆林宮真係可以行足一日
跟住有日搭火車去左另一個鎮

買左羽絨裙頸巾手套冷帽同埋鞋
全部各一 羽絨係columbia 入面係反光果隻料先$430
鞋係麂皮短boot outlet買先$250hkd
發現啲outlet幾岩香港人身形 女仔鞋勁多3738碼 同埋xs s碼衫都好多靚款

Gu件m51款長褸$199抵到爛

有啲款嘅Harrington Jacket都幾好睇
不過老實講除左領之外 可能都同某啲飛行褸都差不多

真，不過一件都可以著過世

入手了

男裝唔洗二百

Hoka 如果著闊褲點襯上身 我襯厚身外套或者hoodie

Thanks

我都係著咗兩次 襯咗工裝闊褲同類似軍裝ankle褲
慢慢再試多啲 想試下襯山系 city boy or slim fit 偏斯文咁襯
但Ig search tag無乜人outfit睇

有無見到海豹？
我夏天去好遠先見到
好舒服好靚
不過好似無乜嘢好玩

雖然無人Tag, 但你會突然見到有人咁著Hoka
如果想偏斯文就要留意顏色種類唔好咁複雜

男裝你講Uniqlo GU?我覺得幾年前架款靚啲，啲料廷身好多。
Hoka, 我覺得你當New balance 咁著就得，長襪加闊腳褲,roll 腳見到鞋領

我都覺 prefer 深色 initial 嗰種feel
可能earth tone絨面西褲
可能修腳ankle扯布咁

今日稍微回暖了

Yeah yeah
Inhere都特價165
不過我啲粗身少少嘅都係買u記同it
食得好雜

Hoka 比想像中好襯 但都想睇多啲人哋點襯
Btw有無男去街袋推介

like this

我自己黎講比較少淺色褲，但深色鞋超多
所以基本上都深色鞋深色褲

多唔多野拎出街？定平時用開背囊？

lol roll褲腳不了

你講咩褲先？
牛仔褲好難唔Roll 腳，而且要show 條布邊出黎，一定要Roll

背囊 但唔想再用
我著衫好平
所以想搵細 中 size牌子袋

我見到呢啲咋
但我俾蒙古族嚇親 有無同感
香港人太斯

其實我係建議Porter 架Shoulder bag

好正

但斯文方面會想修腳褲

或者vintage風

好事嚟
人文傳承又多咗機會

下年希望去到莫斯科
唔嫌煩俾啲冬天預寒建議plz

唔錯架，我返工比較多時間係咁著。不過件褸就比較少著到咁厚，除非上身著短Tee。

禦寒好簡單，一件貼身Ultra Heattech打底之後一件抓毛外套，外加一件雪褸

幾正咁
我睇咗呢個

但好似係女裝嚟
毒撚唔敢反著女裝

巴打一定好靚仔
呢啲算日本啲美式風格？
我超鍾意但無幾多件
beams又貴 其他又睇唔啱

負幾十度頂唔頂到？
Btw咩係雪褸 我係香港除左雪褸都係咁

但我覺得靚。
如果搵到男裝接近架款都可能會貴
最緊要自己鐘意又用得著

Btw, fuck them all
佢哋根本無去研究人文科學
物質同體制暴力唔係文明
佢哋只係想辨法override 文明限制

如果俾潮人恥笑
毒撚會有陰影

我係大聚型外表，普通到一個點
依啲算係美式風格啦，日系應該會多返啲顏色同Patterns。
不過想玩依啲style, 就可能要預多少少Budget, 而一件單品會著好耐。

負幾十度，但佢地室內有暖氣。室外衣著最緊要係擋風，保暖真係靠內衣。

尾個兩句簡直係真理
貪佢唔過時 低調又唔失禮
啱普通人
但堅貴所以我行大特價同平牌子
But cutting差好多

唉
終歸非政治立場問題
係庸才太多
連公平 法治 係窮人狗鏈都唔明
拎走希望 仲想安逸？
If we burn

但啲料真係感覺上好啲。假設係冬天而自己唔係一個怕悶架人，其實買幾件衫，三條褲到就夠你換住著一個月。
而且都可以買下其他相對地平啲架品牌做替代品去溝淺個成本

同感
心聲

我支持大家做應該做嘅事
歷年來有我唔認同嘅social movement
但我都會支持 呢個係civil right 更甚係人權
亦係完善管治 施政嘅方法 civil participation 令政策應更加achieve public interest並更廣
而且我哋無任何理由阻止人哋追求自己願景
Social cost你只能predict同做好準備 無得埋怨

如果特權階級破壞表面公平同制度
攬炒係可預見嘅事

當然我唔想 我想講係官無管治之才
如果有才幹 就算親共都會少好多淺黃反
甚至會少好多好多深黃

利申非左膠

會 施政多數係中產同potential 中產參與好高
反而有錢同搵食啫窮人加中年唔反為多
因為學生有希望 中年開始認命
對政策敏感度低 生活只有工作同日常
當然呢個只係好籠統 實際一定差好遠

上身樽領/sweater
加件cargo/fleece jacket已經好正

無買
屋企本身有第二個牌子同香港冬天著唔到幾多日

好靚
呢啲牛好似會撞人

有冇人試過李寧牌

實物到左！開箱！
仲有喺俄羅斯買嘅boot

睇你冬天去邊

莫斯科12月 大約-1～-3度 體感-5/-6度左右
我係heatech + 冷衫 +羽絨 3件就夠
下身會打heattech打底褲同埋厚嘅長裙
發現其實裙係暖過褲

最重要係要有一條厚嘅頸巾同包埋耳仔嘅冷帽
同埋記得帶可重用果隻厚口罩，冷空氣吸入去好辛苦

鞋要著啲入面有毛嘅
發熱鞋墊都幾有用

Goyard ching 有錢 仲要唔一定有

個袋堅靚

我基本認同你講法，窮中年人已經將所有心機同精力去搵食，仲有幾多會有力氣去爭取政策同政治上架野，而且大部份佢地真係享受唔到。
而我覺得中產純粹係有potential，什至可以話佢地係游離族群。同樣，如果只係影響到比佢地資產收入較低架階層，佢地唔會太大反應。依家因為影響到佢下一代，所以佢地發聲係合情理之舉動。

我無，Sorry

你啱阿 但中產似最易受影響
睇返歷年施政
出政策影響到佢 連唔出政策都影響佢
例如財政預算案 貴為交稅一群無見得人福利 又中
反得勁㗎 中產或potential 中產(私樓仔 大學生 正常中學生等等) 國教 23條
而且我覺得中產家庭出身嘅讀書人好多好善良
路不拾為 交還亦不收報酬
不受賄 怕犯事

圖已cap thanks a lot

我都鍾意短多 好多謝你意見 cap底先
波鞋應該會暖？ dad shoes
我都想買靴 但而家唔興 danner or red wings之類

但我衫得u記 collect point 嗰堆㗎喎
淆淆地怕俾人笑女人袋

有 我女友2018年買咗條短褲

波鞋係拖鞋之外最唔暖架鞋
Boots 睇個人喜好，我自己覺得無話興唔興，Red wing iron ranger 我覺得到依家都係型

掉又無得掉

其實無所謂 邊有咁多人望自己

好mean

巴打好似我，我都係唔理興唔興嘅人

有時都會買啲當季興架衣著，不過都係溝返啲old fashion 黎著。

真心覺得幾型，全黑唔會好覺係咪女袋

買衫未

外國巴等得你好辛苦

又熱返
香港著到厚褸長褸嘅天氣湊湊埋埋都唔知有無一個月

朝早同夜晚凍呀，下午食飯時間熱都好正常。

快喇快喇

U記U記

買完AirPod Pro 而家無曬錢

會唔會係咁

牛仔褲有冇咩牌子推介

想要Vintage?

唔洗Vintage

APC? Acne?

好似唔錯咁
牛仔褲係咪著slim fit 褲腳會修D?
屋企以前買果D 褲腳都好大

Skinny 係最貼，Slim Fit 就直筒收窄少少

極限操法，日日粗著著唔洗

其實最易操係skinny, 但極硬身，操到會想放棄。
Straight fit/regular fit 都得，不過效果就好耐先出現

我係建議Slim fit, 但要你去試身先。
如果你試到活動好困難，就要轉返regular fit

same here
所以我試完就走左人，去左掃Levi's

yes, 其實我係小腿爆炸

但係靚架，有錢都著唔到

有

睇錯左APC自膠

我會揀APC, 經典款，有少少Vintage味道

身材唔好，只好著Levi's

要推遲U記之旅嗎？

有冇巴著開/著過boat shoes?

又買左野

我睇你買都得

呢個價位，已經可以買到最top既日牛
原汁原味，quality 都唔係奢侈品牌可以比得上
試下warehouse co. 呢個牌子

今次買左咩

望得多會憂鬱

睇多幾個Brand 係唔錯，不過口味依家野個個唔同，無得淨係咁計話質量同奢侈品之間比唔比得上。不如推薦下日本Brand同邊條牛最值得入手，討論下嘛，順便學下野

原色牛買日牛冇後悔

我都只係買1、2件

咩叫原色牛

大概係指未“洗水”處理過架牛仔褲

unwashed 囉。

我廿幾年前條 apc ，好好操。

我覺得香港天氣唔適合操牛

熱同潮濕？

買過件trench coat
本身都冇咩期待，拎上手發現啲料幾實淨
佢寫water resistant 我試又真係跣水
除咗made in china 其他都幾滿意

憑感覺

如果到手個時係靚料，會好開心

我就覺得冇乜野，話哂香港都會有冬天，都會仲算叫有得凍，我就唔會話完全唔洗，但平時好太陽就多數會反轉條褲曬，曬完搵個毛刷刷一刷。

12-13oz 30度會死人

唔係經常向 outdoor 都應該 ok，我公司夏天都仲有人著 chrome hearts 皮背心。

呢幅圖我好耐冇貼過啦，唔會有人偷圖當自已下話？

係夏天辛苦啲姐
其他三季著牛完全冇問題